荷里活女巨人 Elizabeth Debicki

城城去唔去到佢個Pat

好想屌

城城可以企喺到奶西

height: 1.91m

很有氣質

澳洲妹係幾正
但英國妹正d, carey mulligan

超人咁撚高

超人都唔夠高

搵高過佢男友得nba嗰班

1.91m 仲要著高踭鞋 2m 都有

天能

唔明點解Elizabeth Debicki喺The Great Gatsby會有提名但係carey mulligan完全冇提名

洛基高過佢

條女企後左兩個身位

洛基好似得一米八七定唔知一米八八

高過超人

企前左

"得" 187-188
連登仔平均身高變左190

明明金鐘m記個個得160

Skye Blue點睇

同佢扑野點玩好

玩69要奶城城腳指

有愛爾蘭血統係咁。

兩米是標準好不好

個6字逆行左

高撚到不過目標好似城城高佢少少

咁撚高 仲要係咁著高踭鞋....

好似權力遊戲個大山婆

曾經想用佢打j 不過見到咁高好自卑 放棄左

試吓幻想自己係M底 應該ok

但佢真係好靚

要幾長先滿足到佢

米九黎講對波好大

點打，波都沒

咁高點搵另一伴

李安納度果張呀李安個鞋底高到...

佢會做the crown 入面 diana
咁高 點扮

真係玩腳都玩成晚

The great Gatsby入面好靚

用CGI變細個人

高唔高得過高達？

想俾佢抱起黎屌

玩腳最好

佢喺天能入面著泳衣個身型有啲怪
著衫就好好睇

企係度啱啱啜到奶

點掛鼓 定係佢調轉抱起我

Diana本身都高有米八
不過佢真係高左d

佢真係有女巨人feel 睇戲嗰陣已經覺得點解個身高咁唔啱比例

確實係好靚，好修長

但係完全無法引起性慾

岩岩好夠瀨閪唔洗岳高頭

飛釘

定鬼妹都係興唔帶bra?

影雜誌相都係咁啦

螞蟻上樹

佢唔興

隻腳一定好正

Games of thrones 個個好似巨d

我仲以為抬高頭先奶到

搞掂！

左膠

大感激！

去到

好想啜佢腳趾

但佢係高瘦平喎
姐係梁詠琪拉長版
有長腿但飛機場
連登仔真係中意

高過後面坐山㖭

抱住城城玩掛鼓

笑死

狗仔式後推 一定吊哂腳

Katherine Langford 靚好多

九成連登仔要擔埋櫈仔先奶到

david washington 1.75m
拍對手戲要墊幾高

想屌...

三傻只係1.75m

要咁高先踢得開架車個中央鎖開門走

屌爭啲睇唔到城城

條巨淫腿有無50寸

大山婆唔係講緊呢個咩

冇2米唔好叫自己連登仔啦

博吾刀

斯拉夫血統

要烏低身先鍚到黑人面朱登

咁你揀睇大山婆做愛定睇Elizabeth Debicki

手臂

Sator識食

Tenet個奸角似係矮佬
但兩個對戲又唔覺好突兀

睇Tenet個時留意到佢條頸好長
但冇諗過佢咁高

連登仔： 矮撚死全家
全部矮撚過呢條女既 都要死！

d 女人最鐘意呢d 身材，男人就會覺得好睇唔好食

城醒:

跳開芭蕾舞係唔同啲
佢係屬於欣賞型嘅靚，唔係屬於想抱起嚟屌嗰種靚

leonardo咁高

我想食,佢唔介意我矮過佢嘅屌足成晚都ok,到時個仔仲可以去打nba

乘騎對心口可啜波

笑撚死

幾靚又白白淨淨咁
屌呢啲女肯定另類享受

應該著咗high heel掛

呢個索好多

玩幾晚都唔夠

Netflix好似搵佢做戴妃
要搵個2米做威爾斯王子?

仲話俄佬打佢
點睇佢隻抽都打到俄佬仆街

淨身高都係高過超人

學哈比人咁跪低做戲

玩隻腳可以玩成世

真係好靚 可惜佢冇ig

企喺度啜 lin 有 d 難度

佢如果睇唔起矮過佢既男人咁就好大獲
點搵老公

想爬樹

自己知自己事啦
Set過咁嚴苛嘅要求
咪慢慢用一世人去等自己真命天子

佢未紅之前喺大學Magazine 見過佢做啲local production，果陣己經覺得佢好靚
佢喺波蘭妹，法國出世

你睇下佢對鞋先啦

其實佢隻腳可以係後座伸到司機位踏break

太高好似好難cast到啲好角息
點同人做對手戲...

搵運動員

呢d女多數要搵黑鬼先滿足到佢

拍落城城度邊個高d

十三頭身

佢扑你就真

真係好高

tenet應該係nolan歷來最差既一套戲

#258 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

好高

Great Gatsby 有齊兩個j到癲

佢喺呢套戲有露點
澳洲片嚟， Simon Baker 執導，香港冇得上
套戲幾好睇，影得個海好靚
Simon Baker 之前睇 The Mentalist 覺得佢好型棍

Tenet

你確定？

鬼妹不嬲興

白痴仔 黑人你都J

Lm

超長身痴女

咩黎

佢咁靚梗係想屌，不過齋計身形矮返d 正d

腳都唔夠 要腳趾

着泳衣嗰陣烏低身個pat and legs正到仆街wor

Gotg2個金粉餅
原來係佢黎

擔凳仔推車

D腳趾長過手指

1. 其實唔矮 175 up
所以就算條女高佢好多 條仔個比例都唔會話好怪

2. 條仔個樣夠惡 夠man 陣得住

依個191高佢1cm

外國其實唔難
大不了咪黑人

網上話澳洲？

carey mulligan睇個名應該佢老豆嗰邊係irish

我反而覺得越高越好 俾佢隻腳鉗撚死算

鏡頭魔法嚟
導演盡量唔俾兩個人嚮同一個畫面度企
通常係各自影大頭
萬一想拍晒兩個人入鏡
就會係一個企
另一個坐或瞓
咁就唔會見到身高對比
《天能》仲用咗呢種企同坐嘅對比
去營造嗰一幕邊個擁有話事權
如果你再睇多次套戲
可以留意下

Laura

Tenet床個幕
腳趾勁長

擺到明飛機場喎

秒

睇天能嗰時已經想衝去嗰mon到奶爆佢對屌閪白滑長腿

金粉餅

鬼妹啲毛孔好粗，做唔到亞洲人嗰種滑，條脷會受傷

溫子仁個老婆都高佢成個頭

Ex係鬼妹，可以同你講奶落係無分別。

幾歲搬去澳洲

咁撚誇呀，其實Toby 都好似得170

墊幾高都唔高得過佢，不如唔好墊啦

佢同吊帶絲襪簡直係絕配

右邊個矮仔好撚慘

痴撚線